一人一個唔知點解上到位嘅小學雞youtuber

我先 笑波子。
但反而有心果d就沉咗好似諧星組果d咁

劉馬車

因為香港人需要一啲on9比大家屌同笑

諧星組點有心法解釋下

Ben 哥

貓女孩

果個乜撚野葉問 把聲又難聽又吵又大 前排YouTube 啲廣告有佢 吵撚到仆街

葉問就葉問啦，乜撚嘢在下葉問，九唔搭八
張死人相仲著件黑色衫整個乞兒乞錢手勢，都唔知做乜鳩

屎萊姆